如果譚仔可以有其他粉麵揀既話...

首推河粉
麻辣三小辣湯底 + 河粉 + 墨演

你地又會揀咩粉麵

薯粉

油麵

出前一丁

已經有扭紋薯粉啦

演龜手打烏冬
再唔係拉麵啱唔啱食

你問我問邊個

垃圾譚仔狗也不屌

米粉

河粉

米線

譚仔愛好者邊到得罪你

不如改名叫譚仔車仔面啦